做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO入 (25) 求神比offer!

劉明一身蟻

lm

Offer god

留名早日逃離誠

offer god 幾時搵我，就失業

番名

Csi 用戶服務督察收到信未

offer god

新post拜一拜offer god

Lm

留名學野

新po拜下offer god

冇WFH了

50% 睇邨
50% TMS

send cv 應該唔洗俾錢
認唔認張cert 佢會幫你睇
想做就apply
完

應該十一月先開博

今日水記有人打嚟叫我補交返張transcript

加油

Hyd ws2 240 好苦呀

有消息記得上黎報喜

interview god

等你好消息

有無ching 知WSD WS2(Civil) 大概call waiting call到幾多?

放心，CSI 開左新board 個到都有4x個ws位放返出黎

咁多師兄考到

間間一樣 你都係跟房署啲阿sir做嘢

Hyd ws2 offer god

留個小名

星期五啦hyd ws2 offer god

Bro 排咩no.

26x 尾

今個月一齊收offer

housing唔係一早恢復左啦咩

聽出面啲朋友講，最近環境都幾差

好多公司都炒人，唔請人，做死班細嘅

有無人in過 EMSD WS2(電）？

希望全部人都有
巴打你排幾多

厚成有個AI俾人迫辭職

240

好痛苦

直接試to仲好

講緊ws定to定ai?

應該派唔晒90個。。。
2020年8月26日的查詢收悉。有關路政署2019年技術主任(土木工程)的招聘，當中獲推薦適合受聘人數為90。截至2020年9月1日，本署已發出37份聘書，並將繼續因應空缺的情況發出聘書。如欲查詢面試成績，請致電2762 3317與本署職員聯絡。

我排好後
今次死啦

Hyd to好似隔年半出廣告

hyd to 一向好難派哂，每水都係大約40至50個左右

好似兩年

排5x 都淆緊

有email未

未喎，派到2xx啦咩

中指巴 有冇toa消息

終於有offer

早兩星期好似 呢度都有22x既巴打收到

希望黎緊個禮拜收到

上個post #118 位巴打23x
你應該都好快

有冇人仲未收到bd so waiting信？

7月1日就 34份
9月1日就37份
睇黎之後係會慢好多

我唔知呢啲嘢

同問 心急人上

有冇巴打in左emsd ws2 電氣？

咩post

Wsd civil works 2 排15x 有無機

留名！

唔敢講,但大環境係仲爭好多WS2, good luck

Wsd civil works 2 排 前40有無機

有啦 差在幾時返工姐

你之前有咩經驗同埋可唔可以講下個interview係點？

鬼叫運記好似冇乜點公開請TO/WS呢啲位咩？
你睇下呢一系列嘅post嘅頂樓懶人包，提都冇提過運記嘅WS/TO制度就知啦

聽日第一日報到，有咩要注意？

Hyd ws2?

正莊請62個wo點會無

呢排完全冇TO位請人唉

我知正選請6/70個呀 係唔知waiting 排40佢幾時先fill到

wsd(e) ws2 有冇郁過

我以為ching你正莊

利伸：我正莊等緊驗身入職

巴打想問驗完身等左幾耐先番工?

hyd ws2 offer god

今日好似已經有班報到

唔知幾時再call

Interview到而家五個月

郵差god

唔係自己部門撞正wfh 真係有排等

又一day 啦

9月又就黎完，如果無肺炎搞到wfh ，會唔會已經排到我

除非排好後
唔係既近乎中硬

24x

有冇巴打覆咗email兩個禮拜，都未收到body check信

有冇巴打見左emsd ws2 電氣？

月尾見

巴打26x尾算唔算後

日日拜多幾次offer god 但求奇蹟出現

屌你老母，Housing係咪仲番緊4日，好撚葡萄

我就5日

我都resume normal了

正選定waiting ?

師兄 offer信係咪10號deadline ？

In完ws2(EE) emsd
聽得出想請個有電牌既人⋯
今日問勁多自身問題

巴打可唔可以分享下大約問d咩

因為我之前幾份工做過泳池同高壓野
問左點做保養程序同原理
主要問番我相關工作野多

我8月尾收email，一個幾星期後收到body check信

有冇housing to消息

Housing body 都有請building services, 定d

半個月唔算好長啦，果時apply 完到我番工都過左兩個月

Ws2都請，有同事都係你呢科

我講housing construction , 其他部門就太清楚

唔太清楚先岩

有冇人有報4大 diving training, 估唔到仲搞得成

你班政府狗死全家，有人唔做做走狗

利申: 求offer

block左你先

咁玻璃心點做走狗

你慢慢講

自己人 比d反應la

咁快call 到waiting list 嗱？ 睇黎我40不遠矣

我正選月尾先bc竟然仲慢過waiting入

政府財赤會唔會提早落閘

厚誠bs ws2有冇巴打收到interview ?

返左一日工，啲人麻麻木nice

唔自爆

有冇問圖同物件？

電氣無
之前in BS就有

大鑊了

又冇消息

想要咩消息

housing toa

又冇消息，好快又星期五

你係漏左d咩先搞到咁

明顯地係好重要

？

Hyd ws2 排24x 收到實體offer信
多謝offer god

係

直接實體無email?

係，email冇

封信幾時寄？

11/9

有冇housing to(s)消息？

我都收到了

師兄排幾多

24x後

未有住，最快deadline後8個禮拜先有通知，
應該要21號打後先有消息

Thanks 巴打

唔該師兄

有無人知CSI多唔多位成日OT

fill 滿晒

唔明

hyd ws2 25x仲有冇機會收到offer

而家都派到245up

怕佢派派下會cut 再另開新board

我估2個星期內應該會派到比你

hyd to 就唔知幾內會再派

有無人仲未收到BD SO 信？聽講31/8出晒所有正選，waiting & reject 信🙈🙈🙈

Rejected🥺 知唔知今年收幾多人？

想問有冇師兄知hyd to派到幾多

無動過
1823話 9月1時派左37個

知唔知排到幾多？

Ching你未收到信？

你排幾多

Rejected, so sad
今年請幾多過位？

26x

好似28

有冇人知Housing TOA幾時會再郁

有冇巴打收到房屋署 TO(BS) 嘅interview cum drawing test🙈🙈
下星期去，好緊張，唔知會問d乜野，有冇Ching 可以分享下
利申2020 grad，做左3個月main con ae

係出面砌開 唔慣咁輕鬆

[membe唔係,但都係四大...再講應該自爆...[/member]

有冇ot

睇team

做左7年main con，就快3張野，應該唔考了。

依家排到第幾

唔會，你係出面做乾收銀既經驗仲有用過to ，傳聞做政府ae 係有暗盤，多數都係hku 畢業先易入

完scheme未

推下先

以我所知，政府ae以住都係hku or ust多，poly都係佔少數，仲有少少係海外名牌

bd bs ws2 interview god

housing to 係咪fill晒

To(s)?

未

通常AI/I有冇話幾耐post out 一次？

今日收到信，排2x

而家派到幾多

Interview god

四大/水記？

上個post有人9月2收到interview

四大就6至8年

我都想知

好似卡住左

4-5年

其實做係房署TOs好定係做Ws2好？邊條path會易升

佢應該係話佢收到REJECT LETTER
btw 搭單問下 waiting list幾多之內先係穩陣我7x好驚今年市差會無得extend...........

TO 要成十三年先升到頂pt

你地出面應該都撈得幾好

考AO 同EO快D呀

真

13年頂,做萬年TO都好過萬年2仔先啦

Hyd to

ao 入職已經高過to 幾個ptlm，果位巴打都係去考ao 啦，最岩人中之龍做

有冇人知Housing Toa waiting 幾時會郁

都係預150 算

留名

讀QS都請wor

仲有成11個月，派得果10個？
我覺得保守都派多40-50 個。
去到200 都好正常。
我準備入zone好緊張

一月就到期la
200我都想

extend都唔奇，仲有成咁多個月先 開board

本身諗住120砍倉
7月開board

不過武肺不斷爆先繼續放

extend唔奇疫情都唔明朗
我都希望200內都有

你排咩range 左右

150 內

係啊，我有信心會call到我

又多一位sir

厚城WS2 Civil 等左3個月都無消息

BD SO有冇郁過？

但係9月仲in緊人

係咩玩法

空缺數目可以係邊睇？
想知厚城ws2 bs今水收幾多個

我都等緊，希望有

我interview時間係9月中

有無巴打有民政ws2消息？

Highway ws2 waiting 派到幾多？

你排位幾多？

Tos?
有無咁誇張

黎緊in bodyshop ws2，完約後大唔大機會入到政府
本身5年exp

無機會

你係要考入黎
入地傳緊 年尾會有ws2 con 開
下年年中有ws1 con開
到時加油

其實做bdshop ，你唔係有限時間內同大蛇打好關係同街人見政府無乜分別，當你識到大蛇，又要睇下係咪佢坐board，做bdshop 既優勢只係你比街外人更熟悉政府既運作，面試個陣可以吹多少少野咁解

ok firm

師兄好似in緊ai(cs)唔係civil wor

你指waiting?邊有咁快

佢會唔會走去嘈同喊

求內幕。花生已備

你入到4大講你知

傳聞係狗仔

人地大學生黎

人地話可以行engineer條路
不過唔行

Hyd ws2 仲派唔派人？

神童輝有咩笑料。求分享

我見呢位大學生去左狗仔隊

有冇之前有申請到BODYSHOP個dWS
冇回音既

你咩field

有d depot 全部人都遲到早走

小弟新入尼， 有無巴打有民政ws2消息？

Bodyshop ws唔係for bs

早幾日已經in緊bodyshop

喺咪BSS ？

下星期見EMSD WS2(E)
有冇同路人

有 但唔太熟電 你熟唔熟

一年sub仔經驗

日盼夜盼

政府工程界多唔多辦公室政治

會好少少
因為全男

但太多奇人異士

奇怪異類真係政府最多

有冇人分享下EMSD Ws2 (EE)問左咩？

有冇人知housing tos waiting派到幾多

一樣

就完waiting list啦點解仲未郁架

咩位？

厚誠TOA

同問

咩意思

未派信，放心無咁快，起碼完咗個ai board先

問題大部分官網有得温。
如果想考，都可以主攻官網

其實難嫁都，但唔代表無機會

In左 想問幾時有通知 唔想做main con 想快d走

話說body shop 係咪一定要完約有冇得做做下in其他政府工 遲下想in asd works

1個月通知

唔一定，隨時走都得

話說上次in完body shop 有冇話幾耐通知 想快拎offer然後脫離地獄

我諗快既2星期內
Btw你上次in係幾時

今個月24號

預下星期啦
呢排四大都擔佢地好多人

有冇巴打知係咪25號個星期已經in哂啲人啦

呢個唔知
我都係將自己經驗講出黎
In完通常1星期就會有消息

有冇巴打收唔到housing interview email?

咩位

收唔到

WS2(BS)

收到 準備温書

你識人收到？ 暫時仲未聽到有人收信

巴打睇下email 佢主要email叫你interview

無收到 會唔會分開send

今年唔會

後日見emsd ws2(E)
有無巴打in過？

收到ws2(bs) interview 既
伙咪做緊CTA?
我做緊房署sub仔好似未收到interview

過左interview日期先收到信
唔知打唔打番去講好

咁神奇
Btw 老閪都打去問啦 可能仲有機會

Degree+2年sub仔
但係收唔到ws2 interview
係咪cta/物管仔先有得in

我星期六收信 叫我9月14號去in

照問啦
唔問一定無 問咗就5050

求body shop interview god
求body shop interview god
求body shop interview god
求body shop interview god
求body shop interview god

收唔到email too

應該唔係啦，我做緊sub 仔都收到interview email

咁我可能真係衰樣衰

Waiting去到一月，係未會extend?

你係咪冇寄齊d 文件比房署？

Housing ws2 bs 係咪一野出哂interview 定分批出

好耐冇追post 而加AI 去到幾多簽左？ 到百三未？

就咁online apply 冇寄cert
係咪收得皮

打電話問

冇寄，就一定冇得in

應該齊
打左去問
答都係3覆屁
唯有當自己寄漏

等你消息,我係下一水

唔洗咁灰既，可能過兩日有email 呢

師兄乜野background?

個撚個都比厚誠姐姐撚

打左 問唔到個阿姐灑鳩人

[房署]保養工程撚入，上司與女下屬

厚誠

Emsd最新請果兩個AI post到依家都未收到信就咪姐係冇機?

厚城係咁架啦，你唔需要做得嘢，但要識人，最好係異性

識做嘢=原位做死一世OT
唔識做=調位升職步步高

你有冇問老細有冇call file?

聽日見emsd ws2(e)

冇啊，同佢都有計傾。如果有應該會同我講

正常call 完file 2個星期就收offer
希望唔係截龍只係暫時停下

1823 唔包括城。。。
不過佢都會幫你 轉介俾城既

我想要WS2 interview god
每日一拜希望有好消息

上星期body shop ws2 有冇人收到offer

巴打in成點？

聽朝in

有冇人知 誠TOC 而家排到幾多

唉 問完排位 原來成個月都冇郁過

999

但就deadline 啦